明午。（帶飯- 豆豉鯪魚洋蔥炒飯）

臭到仆街

好香

唔敢畀同事望

正

係呀

識食呀師姐

睇落賣相唔好 但油味陪香